人不作出犧牲，就不會得到任何回報

想得到一樣東西，就必須付出同等的代價。

俾人炒仲要賴死唔走，個陣時又講到大大聲話受唔到即氣即走lm
現在俾人落面落到無地自容，淨係識得係我地面前嘈，跌左落地想拿返渣沙，咁大個人知唔知醜呀屌你老母fucklm 即係咁，人自私係人之常情，好似你咁幾廿歲人又老錢又冇係令人擔心D既，咁你就唔好撚咁多聲氣喇lm 安安靜靜咁做好你自己本份咪夠囉，又要懶醒扮女皇，自己又冇料

講到自己點叻點叻，全公司人都知你廢喇lm 成日話自己以前係匯豐工作點點點，你撈得掂使過黎我公司做？食屎喇

以為冧掂你個契家佬就乜都得 我話你知，條友又廢又反骨，為左生存佢會推你俾人祭旗，等你以為自己坐定粒六喇戇鳩

條撚樣個死人口又係生癌咁款，係要出D聲先舒服，抵全公司人都唔鍾意你，你以為全公司都會擁護你？個個都係利用你咋 lm lm

好有學問

無真理嫁

狗唔搭八

利申：小學畢業

突然間好愕然，我諗都無諗過佢會講呢句說話

我幾乎無思考過就已經話"好"

我地去左一間商場度行

就好似以前同佢一齊拍拖既日子

嘻嘻哈哈好溫馨

但好似欠缺左一種熱戀既感覺

行到咁上下，佢無端端講"我最憎人騎牛搵馬"

我冷笑左一聲，心諗:"你當初咪又係因為第三者同我分手"

我話"良禽擇木而棲，好正常啫"

然後我咪埋一深呼吸，心諗"我終於等到呢一日，終於可以同返ex一齊，但我諗我屋企人已經好難接受到佢。但我會嘗試會幫佢講好說話。只不過，唔知點解已經無晒感覺"

張開眼睛，天色開始光。然後我望望手機時間"06:24"

然後我開始換衫返工了

送給未放低ex的巴絲打

Ps:琴晚發既夢

睇到成首again識唱哂

愛徳華